民陣話會派多D糾察長

點應付?

一齊屌佢地老母 威懾班篤灰狗

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

問下到時點應付都分化?家下絕對有必要討論定先

其實如果黑警搵黑幫扮暴徒搞事，可以點做？

拍片
問佢係咪差人
留意係咪剷青黑黑實實差佬身型

樓主舊post

笑死,果個post擺明假膠你都分唔出

我大半數post都係屌支共同叫人遊行你唔講
jer住個明顯誇大D論點反諷既post黎講

好心你地啦,做埋D低效既野

自有公論

本來唔想同你個泛民議助傻仔辨駁
不過見你認真挑機我就逐點解釋,我開po之前果日成堆人話遊行係低效叫人唔好出黎,所以我開個po特登膠化D低效論點
1)要花幾分鐘時間>幾分鐘好多?我特登講成係浪費,幾分鐘就可以博有效果
2)美國民主大國,唔係獨裁政府,唔怕佢拎資料
3)佢地話遊行鳩行完就散band低效,我就話會有機爆發大規模衝突,令行動升級(當然你地泛民唔會鐘意行動升級)
4)留喺屋企打J等皇天擊殺港共支共高官>最低成效,嘲刺佢地齋坐喺屋企話人成效低
5)post外國護照話自己幾時走都得唔洗參與遊行>事實上大多數人都係走唔倒,暗示佢地根本無退路,唯有出黎

1. 你嗰個post的確睇唔出係假膠，你自己入去睇吓啲回應

2. To be fair你係支持過6.9

反駁近日常見消極觀點

不再嘈落去

補多句冇參加任何政治組織
唔信就算